連登仔鍾意人治 點心解唔鍾意大陸呢

睇下 廢老俾貨車司機打到變植物人單案
完全依足法律判決。都已經判到上限咁制。都認為判得太輕。要求加刑

如果係大陸審。一句尋釁滋事。判一年又得。判一世都得。岩晒大家口味。

點解唔like大陸果種法治呢

大家鍾意治人，唔係鍾意俾人治

訓醒未而家個問題係用邊條罪 charge, 好明顯用左輕果條

兩條都有告

法官判重果條冇罪。輕果條被告認罪

對自己有著數咪法治囉，無咪人治囉
根本連登仔都係老百姓水平

唔知你真on9定假on9

你話要檢討法律 可以增加唔同程度 刑罰。我認同。

但現時制度如此。

你鐘意女, 就要連肥婆都鐘意埋?